I, I, I am Hong Kong 黑驚 不知律法為何物

為何未看透香港實情 智力彷彿失靈
望你今天快些應承 公開發表聲明
知否對於通例 一些規定 不懂究竟

為何未看透香港實情 智力彷彿失靈
望你今天快些應承 公開發表聲明
知否對於通例 一些規定 不懂究竟

I, I, I am Hong Kong 黑驚 不知律法為何物
I, I, I am Hong Kong 黑驚 事（舐）共就能晉升
I, I, I am Hong Kong 黑驚 喜歡告你試圖襲警
I, I, I am Hong Kong 黑驚 好想一夜抹清 一生（身／噸）罪銘

括號係未諗好用咩字